［推到完場］公開大學宣布新名稱記者會

都大叫返鯨魚算啦

叫返開大算啦

買細開大

個名咁弱智

你都大㗎喎

乜撚嘢都大

嘟嘟嚕嘟 嘟嘟嚕嘟 嘟嘟嚕嘟 大大大

都營大學

因為「公開」呢兩個字可能犯國安法

我都大
但你都大啵

你都幾大

點改都係叫返鯨魚大學架啦

會大

會大，下面會變大

變左Gay PO

都大大唔大？
都大都大

中國化大都會大學
CMU
中都大

習近平大學啦

英文名呢
我以後寫cv係寫都大定開大

係喎，點解無中華人民共和國？

都都都 都都都 都都都大大大

個名好撚垃圾 遲多幾年實會有人同城大撈亂

咁都要開記者會？？

中華人民共和國香港特別行政區都會大學

簡稱中港都大

英文叫咩？

簡稱中大，中大正名暴大。

Hong Kong Metropolitan University 香港都會大學 (HKMU 都大)

因為唔想你同英國間OU有咩聯想關係

都係叫返英文文嘅啦
shitty同咩草

香港社會大學

香港成功大學

Whale University

跟畢業證書咪得

我想知校徽會點

叫 香港大學(公開)咪幾好
刀大禾

「請問你哪間大學畢業？」
「都會。」
「甚麼都會？」
「對，甚麼都會。」
#其實唔改名咪幾好

都柏林大學

英國都有 都會大學

香港都會大呵
細佬都會大呵
波都會大呵
啫都會大呵

MU
改名嗰個係咪獌狗嚟

diu, 麗的 改名做 亞視

The University of Metropolis

係啊我都大架

都都都都大大大